【林海峰棟篤笑2019】林海峰是但噏9月連開6場 相隔3年再辦紅館棟篤笑

佢再開棟篤笑本身就係一個笑話

留名睇半價飛

開6場太有自信

笑左

佢開show已經笑死，唔洗去了

俾雷劈！boom!老豆都無飛！俾雷劈！
楊嬸: eason:

佢啲所謂笑話真係好尷尬

係咪本來許志安個期？

笑死

林海峰>黃子華